【一帶一路CONCEPT】英國HS2高鐵將送萬億買支那過剩既重工產能，避免支爆！

所謂「一帶一路」, 就係將支那過剩既重工產能輸出外國,
賺取外匯, 而支那工人同時唔失業

係武漢肺痰下, 支那經濟停頓, 即將支爆
係關鍵時候, 英國宣布即將比萬億去買支那過剩既高鐵產能
支那有機避免支爆命運

屌

英國一時又好窮一時候有好錢咁
維修大笨鐘 都鬼殺咁嘅聲
但一比錢中國就咁爽手

回血劍原來唔止国內

英國自己經濟都唔掂